遊行，邊撚到遊行啊，無人識你啊，人起朵你起朵

講緊係九月六日，九龍大遊行啊
話說樓豬依日落街貼文宣，我請準備揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩
有個阿叔行埋黎講，906遊行？無聽過啊，遊行，邊撚到遊行睇過
好在個阿叔係黃/支持民主，如果唔係樓主已經係狗屋了

打破同溫層，你我有責，令文宣之火傳遍香港

睇得出文宣製圖團火番黎啦，整一張文宣講緊數以小時計架
印出黎做貼紙同Air-drop Share出去
同埋係Social Media換頭像

快閃文宣現時推薦戰術
一擊脫離，觀察周圍環境

其他文宣獲得地方

國際文宣之外，本地文宣都好仲要

一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

再詳細參考方法

Source :

武漢肺炎 難敵 快閃文宣

#行動 #最新任務 #快閃文宣

Push

push

街上見

推

q

第二round 搶到

貼紙師出動!!

推啊

樓主：

街上見
幫手Share比唔同朋友仔同同路人

上

結果都係要玩標題
仆你個街

Hi

成日一熄連登就有人出po

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

快閃文宣中心思想
輕輕的我走了 正如我輕輕的來 我揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩 只番下文宣

打破同溫層，你我有責，令文宣之火傳遍香港

ok 正經野

但係政事台

堆

開錯台的例子

但樓主係P，應該唔可以重開

19 vs 2

唉

熱3了 論標題的重要性

推多一下

9月6 旺角見

推幫手推

次次都要咁開

pish pish pish

但係呢個都好正經咁

w

香港人鐘意俾人鬧

到時見

pushhhhh

認真下次你出個標題

唔上熱門都難

突然諗，上個POST推得咁辛苦做咩諗

up

熱門#2了
論標題的重要性

唔鬧唔開心

即刻上到熱門

依個都正經
唔係掛

唔通下次要
我XX你地老母，依家ＸＸ無人講，我老母都問我... ... 下略

9月6去行街

唔好用太多呢d 比人鬧返

經典標題系列

應承我xxx

9月6日遊行

i

one la

9月6

算啦，人少少不如等下次先啦

我知，講下笑

流動文宣

仲有

如果依個POST無熱門，我宣佈ＸＸ已死

幫推

依次有人叫我PIN網路安全POST了
下次宣傳埋搞手TG Group?

死撚左10世啦
係你唔面對現實

Up

呢個標題起得正

應該唔關事，我依個POST都係叫人幫手宣傳
有無搞手Tg group link無關係

連登仔大部份都知906有TG Group架啦

入佢哋嘅tg grp拎佢哋嘅文宣去印啦

Pishhh

願祝各位送頭成功！

個標題好霸氣

9月6見

呢次應該冇乜人

去

906九龍大遊行

TG Group，搞手希望更多人入去睇最新消息

另一個巴打要求的網路安全POST
——————————————————

#59
唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

ok

如果唔係正經建議我認為你唔洗回佢地
有班人只要一吹雞，就會話你推人去死，叫人去送頭之類

我都比人屌太多，屌到無感覺

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

- 分享自 LIHKG 討論區-

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

今日PTU青山靶場TG訓練
預示週日有大規模TG實戰
各位送頭們個心準備好未呀！

我喺藍店做嘢
平時有遊行前幾日
啲藍屍客會圍爐屌「班人過幾日又準備出去搞事」
今日班人完全冇風聲

pish

民族自強 香港獨立

收皮啦你

建議post一開始就講明遊行目的係咩
唔係淺黃未必想出/ 黃會覺得出黎無意義
之後再宣傳

推呀～

Pish

同意 雖然幅圖左下角有寫
但啲好細隻
點解唔加中文

可以加埋「週日TG大放題！」

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

今日PTU青山靶場TG訓練
預示週日有大規模TG實戰
各位送頭們個心準備好未呀！
願祝週日TG大放題成功！

準備好 𨳒你老母

咪撚貼啦 咁閪危險 又唔撚仲係上年

Push ar

906

push push

推爆佢!

辛苦晒樓主

今日PTU青山靶場TG訓練
預示週日有大規模TG實戰
亦辛苦晒樓主吹人出黎送頭
各位送頭們個心準備好未呀！
願祝週日TG大放題成功！

Posh

唔識整貼紙

96見

深黃都覺得on9啦 呢啲時勢遊行
次次劇本都係人都聚唔撚到就SS->鳩拉到完場 仲要屢試不爽

hsup

906 九龍見

906 九龍見

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

幫推

Pishhhhh

推推推推

Pishhhhh

【離晒普】又有人想用$1做動畫 (多圖長文慎入)

貼紙師

巴打可唔可以幫簽名再推下POST

搵我條女？

因為你唔夠fd

寧願食少餐
貼紙錢咪慳

講笑
我係睇完套劇改
你講緊係架離post有個十三妹推緊post？

推呀

想見你 台劇

推行動po

見到出面好撚多細so就知連登仔無撚得救

btw推post，到時大家旺角見

隔離傾緊

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

約定煲底相見

標題黨創意多 唔驚

Push!!!!

好，推完再推

一早簽咗再些牙埋出去添

Air drop師

Tui see you

香港人，行街唔係送頭呀

9月6日九龍見

我不想大家送頭呀

已推

手足認得你
多謝你一直堅持做文宣

推!

Signed and pushed

唔好呀

沉得咁快

推
96一齊九龍shopping

早晨一推

69

萬世巴今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

詁今日電台入咗未
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

榮b今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

簽左

文宣呀！airdrop 呀！

我叫你咪貼文宣就話係五毛
家下貼文宣你估好撚安全呀？！冇人會搞9你呀？！